[721] 原來YOHO mall開幕日係7月21號...

啱啱搵返啲資料先發現

[行動po]香港人日程表更新

陰謀論

慶典黎

好似吉之島每個月果啲大感謝日咁

宜家Yoho每個月21號都有

原來大家都係去購物

定係拎新元中（即Yoho 2）1994年嚟計準啲

7.21